[有圖］提莫首次公開身高 係實都唔係好矮

好想抱起黎屌

佢坐係上面，唔除條裙，直接撥開底褲插入，坐係度係咁搖

雞一定要臭